---
title: 快速九段下行き運行 (時差BIZ TRAIN)
date: 2017-07-18
categories:
  - 希少運用
  - 東西線
tags:
  - 東京メトロ東西線
---

![15101F 79S 各駅停車九段下](20170718_1.jpg)
![側面行先表示](20170718_3.jpg)

![15108F 55S 快速九段下](20170718_2.jpg)
![側面行先表示](20170718_4.jpg)

数日間時差BIZ TRAINなるものが運転されました

九段下行きが2本臨時で増発されたのですがそのうち1本は快速運用となっていました

快速九段下行きは定期で存在しないので、滅多に見ることが出来ません

~~（東葉高速の車両基地イベントとかなら見れるかも）~~